做教育界遇著藍絲高層，心灰意冷

當中學生都意識香港問題，一班學校高層（尤其官校）高層，為左利益，禁止老師發表黃色言論，而且企圖洗學生腦

做老師巳不能將事實告訴學生，唯有辭職！

邊間學校咁仆街
明明學校應該係思想最開明既地方
咁同洗腦有乜分別
臨走前將意志傳開去啦

好多學校高層都咁，官校更甚！

中國間間大中小學都有黨委, 校長一定要忠於黨才會被委任

而家教育局要交口罩名單，有d pk校長咪照交上去，置學生於死地

點至中小學校長，部分大學教授都咁

如果學生俾佢篤灰會點架
又攪學生 正人渣

有d pk校長為自己利益咪如實品報

根本而家好多pk校長靠奶共保地位而不是真材實料

某直資小學校長個博士學位只要比得起錢讀就有個博士學位了

你睇姚連生事件

唉 香港狗隊腐敗都未夠衰
連教育界都係劣幣驅逐良幣

教育界好多害群之馬，如今政府又針對年輕人中學生

而家年輕人表達訴求就班狗就不停拉人

林奠講明緊急法針對未成人學生

點解香港政府，當權者咁對一班無經濟同工作能力既年輕人

比如乜學校

咩野促使到年輕人同中學生企出黎

有藍絲話佢地收左錢！咁點解佢地咁做

如果班年輕人咁愛國，比幾多錢都不能動容，上一代藍絲唔駛咩學歷識靠關係就上位甚至上左岸點反我地呢班生不蓬時的年輕人做野

我地年輕人辛辛苦苦讀完dse升上大學又爭政府一筆錢仲睇班廢老面色

好多呀，其實好多中小學官校都藍嫁啦，處事又官僚

講啦屌，鶳佢地

其實係我朋友間學校，佢同我講的，我只知佢做官校！

你係咪on9?開嚟做乜鳩？

預咗教育大部分係深藍啦，你弱智先唔會？

上一代藍絲點上位我唔知
但港共政府既各種腐敗 勾結 不公就係這四個月
活生生咁表現曬出黎
官逼民反
出得黎既都睇穿佢地既下三流技量 為自己爭取返應有既待遇同權利

遺憾既係社會自私既人仲係佔大多數
為一己私利選擇不發聲 甚至用盡手段打壓抗爭
做佢地好容易 唔洗用腦 好似班仆街民建聯咁
政府講乜就跟住唱乜
就算政府做錯 都照跟住附和 黑白都懶得去區分了

所以好多中小學校長為左自己十皮野人工個月，打壓班學生

最嘔心佢地仲扮到作育英才

痴撚線國家

因為對政權嚟講，敢企出嚟嘅學生係失敗嘅產物
中共只想下一代做沉默、政治冷感嘅港豬

香港仲需要好多明事理嘅老師㗎
你地要加油啊